Bonjour,

Voici mon porjet Symfony où j'y ai ajouté la fonctionnalité de recherche.

Il faudra modifier le .env, et je n'ai pas exactement les mêmes catégories enfants que vous pour
les animaux.

Cordialement
Baptiste GARRIDO
